<resources>
    <string name="app_name">Yakuza Guidebook</string>
    <string name="info_screen">Программа была сделана с использованием легальной собственности компании SEGA без лицензирования, исключительно в некомерческих и развлекательных целях.
        Проект создавался с целью показать мои знания по мобильному програмированнию в частности языка Kotlin и по работе в Android Studio.
        Ничего из показанного в данном приложении мне не принадлежит и является собственностью вышеупомянутой SEGA.
        Желаю приемной комиссии приятного дня и никогда не встретить Джо Амона!
    </string>
    <string name="character_kazuma">Казума Кирью (桐生 一馬, Kiryū Kazuma) — главный герой серии игр Yakuza. Он фигурирует как главный герой и игровой персонаж в Yakuza/Yakuza Kiwami, Yakuza 2/Yakuza Kiwami 2, Yakuza 3 и Yakuza 6, а также является одним из нескольких главных героев в Yakuza 0, Yakuza 4 и Yakuza 5. Он также появляется как второстепенный персонаж в Yakuza: Like a Dragon. Легендарные достижения Кирью и его продвижение по служебной лестнице в семье Доджима клана Тоджо, а также татуировка дракона на его спине принесли ему прозвище «Дракон Доджимы» (堂島の龍, Dōjima no Ryū). Он был четвертым председателем клана Тоджо и ранее руководил приютом &quot;Утренняя слава&quot;.Кирью обладает мускулистым телосложением, что, по-видимому, является результатом постоянных уличных драк и различных других занятий в его повседневной жизни, а не каких-либо сосредоточенных усилий для достижения такого телосложения. Масса его верхней части тела больше, чем масса нижней, что, скорее всего, можно объяснить его частым использованием кулаков и тяжелого оружия.  Большую часть времени волосы Кирью коротко и небрежно зачесаны назад. Он носит бакенбарды и козлиную бородку. В Yakuza 0 его волосы коротко пострижены, а на лице имеется короткая щетина и бакенбарды. В Like a Dragon 8 волосы Кирью седые, почти белые, и уложены набок. Неоднократно отмечалось, что у Кирью очень красивое лицо, а его карие глаза Джоджи и Шинтаро Казама хвалили фразой «Beautiful eyes».</string>
    <string name="character_majima">Горо Маджима (真島 吾朗, Majima Gorō) — повторяющийся ключевой персонаж в серии игр "Yakuza". Он появляется как второстепенный персонаж и босс в Yakuza/Yakuza Kiwami, Yakuza 2/Yakuza Kiwami 2, Yakuza 3, Yakuza 4, Yakuza 5 и Yakuza: Like a Dragon. Он фигурирует как один из нескольких главных героев в Yakuza 0 и Yakuza: Dead Souls, а также является главным героем и игровым персонажем саги о Маджиме (Majima Saga) в Yakuza Kiwami 2. Он фигурирует как второстепенный персонаж в Yakuza 6.

Его свирепость в бою и достижения в качестве капитана семьи Шимано принесли ему прозвище "Бешеный пёс Шимано" (嶋野の狂犬, Shimano no kyōken, Mad Dog of Shimano). Он является патриархом семьи Маджима, первоначально дочерней семьи Шимано, прежде чем стать прямой дочерней семьей клана Тоджо. Он также является президентом строительной компании "Majima Construction" (真島建設, Majima Kensetsu), главным советником шестого председателя клана Тоджо, а также бывшим заместителем председателя клана Тоджо вместе со своим названым братом Тайгой Саеджимой. У Маджимы худощавое телосложение, которым он пользуется для достижения невероятного уровня скорости и ловкости. У него более мускулистые ноги, чем руки, что, вероятно, связано с тем, что он полагается на удары ногами и акробатику. У него отсутствует левый глаз, который был выколот за неподчинение в 1985 году. Его веко, кажется, не было повреждено, предположительно из-за того, что глаз Маджимы был открыт, когда он был ранен. Его волосы подстрижены чуть выше ушей с пробором сбоку, а волосы на затылке коротко подстрижены. В Yakuza 0 его волосы длинные и собраны в низкий хвост, лицо гладко выбрито, но имеется короткая щетина над губами. В последующих частях Маджима носит бородку.</string>
</resources>